有邊位師傅可以修理DVD機？

Design 嚟㗎（好似係）

塊底板應該冇乜野
小問題姐我估

2021年買DVD機已經夠ON9
淘寶買就更ON9

果兩個黑色插頭係咩來

流線形設計

垃圾係咁樣，冇問題呀

紙盒黎?

可能佢本身設計係咁呢

同ps5一樣 流線型設計